\chapter{Paniagua Broca Hugo Osvaldo
}

\textbf{Hola soy woody, todos fuera de la cama}

El dia de hoy puedo usar Emacs :0

Unos Pokémon vuelan al cielo

Pero yo puedo caminar (ca-mi-nar)

Y otros pueden cavar profundo

Pero yo puedo caminar (ca-mi-nar)

No sé exactamente a donde voy a ir

Yo caminaré y estaré justo ahí

No me hace falta tener una razón

Contigo yo estoy



Algunos pueden gritar, lanzar lásers

Pero puedo caminar (ca-mi-nar)

Unos cuantos pelearán, deidades son

Pero puedo caminar (ca-mi-nar)

Quizás ellos fueron parte de la creación

Pero caminando voy sin más distracción

Destino no hay ni nadie para pelear

Camino hasta el final


Pueden evolucionar

Pero yo resuelvo todo al caminar (ca-mi-nar)

Y otros huevos pueden dar

Pero muevo mis piernas al caminar (ca-mi-nar)

Dicen que soy tonto y no he de apreciar

Sigo caminando y todo dejo atrás

No estés triste, hay mucho por descubrir

Y más allá de mí


Listo quien lo lea y entienda la referencia, lo quiero mucho

Pd: No se chapulineen los voy a vigilar


